汪達與巨像玩唔玩得過?

好玩, 玩得過

經典神作
早排ps4免費

垃圾

都唔知點解啲人吹到神作

真心垃圾

當年係神作, 過左咁多, 已經唔算好神了
玩呢隻不如玩大鳥仲好

第一隻都過唔撚到 屌

其實係益智類，當你搵到弱點就好易玩。搵弱點嘅過程先係主菜

打咁大隻巨像係幾震撼；
每隻巨像都有特定打法，鐘意唔睇攻略打既話幾有樂趣；
故事... 唔係話唔好但唔會好震撼。

垃圾
打隻雀係咁跌落黎
爬番上去勁哂時間
故事又冇頭冇尾
即棄

上面有一半人話垃圾

tlou2 情況

神作，個時冇乜game有得打巨人
解謎同畫面係當時一線

Remake左個畫面真係好靚，都ok好玩既，但又唔覺有幾神

MISS撚左免費啊 屌

話垃圾果d九成係唔識打成日跌落街

連登傻鳩仔：建議玩原版

你用而家嘅標準咪垃圾
當年嘅標準咪神作

估唔到有人會話係垃圾

我係第一次出時玩的, 好似係PS3?
我自己有睇攻略打, 打起來覺得好有趣
如果打唔掂又冇睇攻略可能會覺得係垃圾掛

風景好靚, 騎馬周圍跑都好舒服
個故事我覺得幾感人的

用而家嘅標準睇個open world係完全冇嘢做冇料到
控制都係怪怪地，隻馬太有脾性，視角控制好柒
但係成隻gameme嘅氣氛係頂級
我建議點都開嚟試下打1-2隻巨像先再諗玩唔玩落去

當年係超神，但擺返係而家只算係小品level

樓上成堆on9仔，十幾年前嘅game用宜家嘅標準

當年係ps2玩，真係好震撼，唔識打d boss又會卡好耐

早幾個月無game玩 dl番黎玩 , 我覺得好撚悶 , 殺左2隻到第3隻就放棄了

補充上面少少
我覺得禁實R2捉實隻巨像呢個設計係世界級
做到種感覺好似玩家捉實個手掣就代表主角捉實隻巨像唔好鬆手咁

白金左，跑地圖好悶

聽到連登仔講，玩完薩爾達荒野同Witcher3 最好玩佢，始祖Game, 但頂左幾日放棄咗

Final boss 騎馬過個條橋過極都過唔到

淨係打boss
每隻都卡好耐嘅game
好有成功感

以今日既指標 好一般
你會覺得無乜特別
大特價先好買

就咁跑過去ja

玩法創新
地圖做得好正但咁大無野玩又好無謂
上集ico都係好好玩

新版買左來供奉一直未有時間再玩呀

悶撚到

早排浪費咗一日嚟玩

missed

隻game係要玩家去到秘密花園先叫完成

搵返原來係2005年出

15年前嘅世界：
戰神先第一集
Monster Hunter先啱啱出
機戰仲係alpha 3
DMC 3
Call of duty 2

去諗點打到隻巨像弱點位係成隻驚最正既地方
諗唔到果陣會好煩躁比隻巨像追九條街係咁死
諗到果下又好爽
除左final boss卡左成粒幾鐘頂唔順要搵攻略其他全部自己摸索

神作
ps2,3,4各玩一次都係咁好玩

劃時代作品

接近0 UI + 極簡操作 + 神bgm

白金神作

神作唔睇攻略自行領會
打死咁大隻巨像好有成功感

自己搵下點打都幾好玩 細味下 唔同玩速食game

用返15年前把尺黎度咪神作
不過今時今日玩返都唔會過時 打每一隻王既有趣依然係到

保守估計話垃圾個班岩岩考完DSE

若果唔係既話 應該都係見PS+免費 Down落黎諗住求其體驗下

神作其中一個定義係
隻game無論過左幾多年，玩法都依然有趣

以前就神作，而家大把game超越佢好多

汪達與巨像做到 仲係記得打隻海蛇既問題係咁比個仆街Fing落水
屌

細細個年少無知無玩到
到PS4出重製，玩果陣先feel到點解當年稱為神作
果陣仲係道諗點解無怪打，原來淨係打巨像
可能俾近幾年既遊戲風格荼毒左好耐
過左十幾年風采依然，唔駛load場景真係爽

垃圾game會有人Remake咩

咁都係因為放係依個年代睇姐果個年代其實真係幾神，影響到以後遊戲開發嘅思路

一半時間喺隻馬上 而隻馬操控好撚閪
10分我減佢5分

除此打boss過程搵弱點嘅玩法好有趣

打緊
幾正
個feel唔錯

每隻巨像都有唔同攻略方法 搵到弱點就起勢咁吉
要用腦玩

話垃圾嗰啲肯定睇曬youtube知道曬弱點先玩

我PS4 玩 SoC, 之後玩埋 the last Guardian.

我覺得正。

用解謎角度黎講佢d謎題做得好好喎
點會過時
當佢動作game黎睇咪一般囉
而且唔似今時今日d game加鬼咁多收集完素逼你加長遊玩時間

沙漠騎馬打隻嘢個操作反人類到
不過我唔認為係垃圾game

如果改好d操控
視角
人物模組
佢都會係隻神作
但而家咁既ps4版
我只會形容為不俗既作品
打到第6隻神像
d操控，視角，玩到我棄game

玩過一陣, 打左兩三關就棄左

只玩過PS2版 打齊所有限時關
係搵唔齊發光蜥蝪爬唔到上秘密花園
當時無睇攻略 完全唔知蜥蝪位

PS4版都覺得嘔心,又細又難睇又加得少

兒登仔
汪達: 垃圾
horizon: 好玩

兒登入面
得隻狼係神作、其他都係垃圾

我覺得Rdr2遲少少出會贏到隻狼

2019隻狼好似無對手咁

最後大佬媽媽地

聽講故仔接 ICU

佢見到巨像個 BGM

得 AOC 做到

ps234 都有買到既遊戲 open world 無縫地圖
果陣ps2 玩仲要買本game 書番黎一路睇一路玩

秘密花園咩嚟 ？
嗰陣冇睇攻略玩

你當俄羅斯方塊死架？

建議你玩The Last Guardian 好過

以前冇呢種game
Open world打巨人個概念ps2時算好創新

宜家既話唔入流了

即係頂樓

睇攻略話係要成個story mode重複玩2-3次以上
等Wander差唔多升爆條氣bar再爬牆上去 唔關蜥蜴事

中意解謎會啱玩，但操控方面好垃圾

打過幾次好無聊

玩法就係喺每個巨人身上搵暗瘡，再篤爆佢

樓主問玩唔玩得過啫
做咩要推撚到係咪神作
神唔神有排講，但係玩唔玩得過就一定玩得過

最難係搵隻巨像喺邊，唔睇攻略搵死人

以前有班人好迷呢隻game
加上佢個敍事手法好奇怪
故事資訊又少得可憐
所以開頭好多人都覺得佢有隱藏劇情去解釋個故事
當中有個人喺ps個forum度post左一個搵出當中秘密既關鍵，之後成個post由2007討論到2016，但係都係無結果
最後由一個人連隻game既original data都開埋出黎先搵到少少本來團隊開發左但無用到既資源
但係佢地一連串既討論同行動引起左開發團隊既注意
結果開發團隊喺remark版度真係加左一個隱藏原素喺入面，以回報返班友咁多年既支持，仲喺credit度出左佢哋個名
詳情自己睇:

因為睇左呢條片，所以我決定白金左隻game

唔食蜥蜴點升氣 個save我重複玩超過5次

不停刷第一隻巨像就得

隻game psn有無送過？
定等特價先買

送過啦
特價都可以
不過2手都係1舊水

搵金幣都係玩9人，又冇hints,搵齊得把19劍又冇用，你話多隻像打都話，完全浪費時間

隻馬唔聽洗係因為佢想做到隻馬真係一隻馬
而唔係電單車踩油就去轉彎就轉彎衝落街就衝落街
到最後隻馬搏埋條命黎幫你更加有feel
但玩既過程真係好撚痛苦

其實大把野俾你收集
仲有個秘密花園唔睇攻略直程唔知佢存在
不過主線冇迫你收集野先夠打算係咁

雖然我都想知個世界發生過咩事
但我覺得冇必要深究
因為係主角眼中一切都WFC
只有救返條女先係重要
佢只需要知道去邊度搵敵人
點樣將敵人奉獻俾魔王
同魔王會唔會守承諾

玩嘅過程其實好易睇得出佢隻馬個ai判定係點
我覺得大致上可以，而家witcher或者red dead嗰類game都想做類似效果
除左一入叢林想跑快少少都唔得條數實在計得太嚴謹

完全唔睇攻略 神作
睇攻略 垃圾

全程唔睇攻略就好玩
當你俾個好似好屈嘅巨像撞到仆街，突然搵到佢弱點反擊，音樂都轉埋嗰下好正
隻驚本身難度算中低，但挑戰完會有成功感，呢個係導演嘅設計功力

好易打
玩緊hard
一陣就ko 4 隻
一上到去就贏硬
又多位回氣，無咁吉，贏
係留意氣，巨像基本殺唔到你

係咁吉

超好玩
結局玩到喊
最後仲用遊戲玩法/操作
帶出果種無奈及無助

好撚顛

隻game嘅重點係
無助感同埋人類嘅渺小
仲有用手制令你感受到個遊戲發展同緊張

鍾意玩啲尻開槍嘅美式game
或者玩異能無雙嘅人係唔會明

劇情同地圖有暗示

隻馬

最尾片尾有影埋去
故事亦都有暗示

我玩唔掂就會睇攻略
睇片都覺得設計者西鳩利

但係個d收集野如果唔係補完個故事都幾中二
全部都係對殺巨像好有幫助既神器，但係要你爆哂機知道哂點打仲要用到一定快時間打贏先比你，變相全部都係垃圾
d道具全部都係為左突顯你自己有幾勁
中二到爆

唔洗打兵仔直接打王幾爽
不過千祈唔好睇攻略